[![](https://framagit.org/assets/favicon-7901bd695fb93edb07975966062049829afb56cf11511236e61bcf425070e36e.png)](https://framagit.org)

![English:](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/a/ae/Flag_of_the_United_Kingdom.svg/20px-Flag_of_the_United_Kingdom.svg.png) **Framasoft uses GitLab** for the development of its free softwares. Our Github repositories are only mirrors.
If you want to work with us, **fork us on [framagit.org](https://framagit.org)**. (no registration needed, you can sign in with your Github account)

![Français :](https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/thumb/c/c3/Flag_of_France.svg/20px-Flag_of_France.svg.png) **Framasoft utilise GitLab** pour le développement de ses logiciels libres. Nos dépôts Github ne sont que des miroirs.
Si vous souhaitez travailler avec nous, **forkez-nous sur [framagit.org](https://framagit.org)**. (l'inscription n'est pas nécessaire, vous pouvez vous connecter avec votre compte Github)
* * *

Framasoft.org
=======

Page d’accueil du réseau Framasoft

*  https://framasoft.org
*  https://framasoft.org/fr/full
*  https://framasoft.org/fr/lite

ainsi que ses pages annexes

*  https://framasoft.org/fr/association
*  https://framasoft.org/fr/charte
*  https://framasoft.org/fr/cgu
*  https://framasoft.org/fr/credits
*  https://framasoft.org/fr/legals
*  https://framasoft.org/fr/graphics